<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Pages on Tom Alexander</title>
        <link>https://tomalexanderio./nl/page/</link>
        <description>Recent content in Pages on Tom Alexander</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>nl</language>
        <copyright>Tom Alexander</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tomalexanderio./nl/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Archief</title>
        <link>https://tomalexanderio./nl/archief/</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://tomalexanderio./nl/archief/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Over mij</title>
        <link>https://tomalexanderio./nl/over-mij/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://tomalexanderio./nl/over-mij/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ik ben Tom Alexander Bulté, ben een Online Marketing specialist, woonachtig is Zwolle. Met 5 jaar ervaring in online marketing ben ik gefocust op new business lead generatie in de IT-sector.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Naast mijn werk ben ik thuis graag digitaal bezig met Home Automation en relevante onderwerpen. Verder probeer ik handig te zijn met doe-het-zelf projecten 🛠️.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;huidige-werkervaring&#34;&gt;Huidige werkervaring&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Intercept - Online Marketing Strateeg (2023 - huidig)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In mijn huidige rol ben ik gefocust op de online marketing strategie. Het hoofddoel is om de online marketing in de lead te krijgen en de huidige marketing batch mailing naar algemene openbare mailadressen af te bouwen. De marketing onderdelen waar ik aanwerk en in meedenk zijn:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Strategie en KPI’s&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;CRO&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;LeadGen flows&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SEM (SEO &amp;amp; SEA)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Online Advertenties (LinkedIn)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Email marketing&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Content Marketing&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkeling nieuwe website en verder optimalisatie&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;voorgaande-werkervaring&#34;&gt;Voorgaande werkervaring&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Isential - Online Marketing specialist (2021 - 2023)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Marketing was hier ondergeschikt en aan mij de taak om online marketing in werking te zetten. Isential is gelieerd aan Werk in het Vooruitzicht, Azure Academy en ITPH Academy. Voor Isential, WihV en Azure Academy heb ik mijn bijdrage geleverd in het realiseren van drie nieuwe website’s en de bijbehorende online marketing activiteiten. Diverse campagnes gedraaid die gericht waren op het werven van studenten voor meer dan 1000 leer trajecten vanuit de NL Leert Door subsidie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WaddenBooking.com - Eigen bedrijf (2020 - 2023)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Einde 2020 mijn eigen bedrijf opgezet, Wadden Booking. Een online platform voor eigenaren van vakantie accommodaties die deze direct kunnen verhuren aan geïnteresseerd huurders zonder tussenkomst van een 3e. Opgebouwd tot een portfolio van 60 accomodaties en het bedrijf begin 2023 verkocht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;FleetGo - Online Marketeer (2020 - 2021)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij FleetGo ben ik vooral actief met Google Ads geweest. Dit is het middel waarmee FleetGO succes vol is. Ik focus mij op het beheer en onderhouden van de lopen Ad campagnes en verbreed de marketing strategie met content marketing. De focus landen waren destijds Nederland, Duitsland, Frankrijk en Turkije.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arcus IT - Online Marketeer (2018 - 2020)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In mijn functie bij ArcusIT ben ik verantwoordelijk voor het uitbouwen van het marktaandeel van Arcus IT. De focus ligt hierbij op het genereren van B2B leads en het organiseren van adequate en correcte opvolging. Dit realiseer ik door met verschillende disciplines nauw samen te werken om zo online marketingcampagnes te realiseren en uit te voeren.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;kom-in-contact&#34;&gt;Kom in contact&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wil je graag met mij in contact komen? Je kan mij bereiken via &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://www.linkedin.com/in/tom-bulte/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;LinkedIn&lt;/a&gt; of je kan mij een mail sturen, &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://www.notion.so/TomAlexander-io-70f89f7744e8415caa5e01b5c66cef44?pvs=21&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;hello@tomalexander.io&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Links</title>
        <link>https://tomalexanderio./nl/links/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://tomalexanderio./nl/links/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Zoeken</title>
        <link>https://tomalexanderio./nl/zoeken/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://tomalexanderio./nl/zoeken/</guid>
        <description></description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
